# Тестовое задание

Реализация REST-сервиса для просмотра зарплаты и даты повышения для сотрудников компании x. Также реализация метода просмотра индивидуальных данных, где по логину и паролю выдаётся токен, который будет действовать определённое время.

## Установка зависимостей

```
pip install -r requirements.txt
```

## Запуск сервера

```
python run main.py
```

## Необходимые компоненты

- [Python](https://www.python.org/) *протестировано на Python 3.9*
- [FastApi](https://fastapi.tiangolo.com/)
- [JWT](https://pypi.org/project/jwt/)

## Автор

- Анастасия Леонтьева

---

Санкт-Петербург 2023
